Opgave C:
Printer løsningen til -(1/2)u''-(1/r)u = u

 antal kald 403
b	ystart
10	0.584707
Vi ser at vi finder løsniingen for endepunktet b=10, så vores løsning virker.
 Vores løsning er den samme som i opgave A men med et lavere antal kald.